一人N個投機心法

貴精不貴多。切勿過度投機
兩個trade之間要休息檢討。平復心情

順勢而為
善用工具
注碼限險

單次輸錢唔代表方法錯
長遠贏多過輸就得

贏谷輸縮
止蝕止賺

虧損係交易的一部份

原來胸奴巴打
有冇tg
我quit咗谷

係，要接受呢樣嘢唔易

玩以小搏大嘅工具要細注(最好係利潤一小部分)
預worst case全輸

連登唱啖 = allin
連登熱捧 = 沽爆佢

係
入少啲叫春post
保持理性

delete aastock

若要生活好咪買利物浦

每次落注都要評估值搏率
值搏率高就重注啲
值搏低不如咪玩
減低出錯機會

睇實資金流 唔好當我流

煙屎King,禁住拎

善用賭術

簡單又賺錢嘅方法一定有好大bugs

呢個post講心理多

逆勢而為
止賺不止蝕

買連登仔對家

E個真

小米呢單又中左

Yes
我就係沒咁做

唔驚輸埋個本?

所以有注碼控制呢樣野